唔好再分化今日衝馬路嘅兄弟！！！

唔明點解要分化衝馬路嘅同路人，數據上今日比起上星期多一倍人，係咪要多啲土地去比更多嘅人企呀

而實際上今日民怨更加強烈，林鄭未撤回惡法、未釋放所有義士、未定性612為非暴動、亦未下台、警察未道歉！！

傀儡極權政府由下到上都係腐敗無能！

記住呢個時候各有各做，別分化，我地一定要政府跪

推

Push

別分化，今日其實係好和平嘅遊行同集會！！！

車要行我地咁多人讓車行，而我眼見車上絕大部份人都係支持我地！ 已經證明民意係我地呢邊！怪唔應該係怪同路人嘅做法！反而係要槍口對外林鄭屌你老母，我地唔會再分化亦唔會信你啲低級道歉

各有各做，鄺神都話今日「 不受傷、不流血、不被捕」就好了

屌你民怨強烈啲factors隻字不提烈士

係街既巴絲萬事小心啊

共狗黑警好多賤招。當年旺角一樣 搵人掃場佢地企埋一邊踢你俾人打 你傷佐仲拉鳩你

各自修行，自己睇路，不分化，不篤灰！！！！

巴打唔好嬲！我明義士係枉死我噚晚都訓唔著
我指嘅民怨亦都包含以死相諫嘅義士但千錯萬錯都係極權政府嘅錯

放過你

推！！！

小心為上

出邊班和理非做乜鳩

路唔喺人地比 喺市民自己行
自由係自己爭取 唔係人地比

認同

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

衝唔代表要而家動武！！！

總知當係賽後檢討！之後唔好再分化啦，辛苦哂200萬零一位手足

up